讓我 數著連儂 這些連儂 我的心會痛 wo

如果 一手鋸開枯樹 木不會發現痛
不過 日日澆水的我 覺得被挖空
如果 必須結束關係 難扮成從未栽種
讓我 數著連儂 這些連儂 我的心會痛 wo

畢竟那段如沐春風 早刻進百年長的信
在信中 圈圈緊扣 情感多深厚 前因 非因 錯種

＊分開簡單 抹去往事極難 幾多溫馨 燭光晚餐
難以用 斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患 倚星細語 抱月夜談
歷歷在目 錄下年鑒 來年樹倒 身影孤 煙花散
連儂(情長)未可推翻 化不淡

緣慳 但是人非草木 並不會太易慣
刻個 木造的心給我 痛苦未會減
情願 舊事連根一拔 忘滅如燃盡的炭
但我 數著連儂 幾圈連儂 已經濕了眼 wo

分手與又平復之間 少不過百年零一晚
就怕翻風的一晚 回首貪一眼 回憶急速擴散

REPEAT＊

就怕新婚的一晚 臨終貪一眼 徒添幾分慨歎

REPEAT(＊)